有無人覺得Avengers3 羅渣士依一幕好撚型棍

依幕當時scarlet 自己一個陷於苦戰 再加埋當時美隊出場果個音樂

似足一個真英雄救世, 同A4 好幾個鏡頭有得揮